夜晚3點後嘅連登同朝早嘅係完全兩個樣

一大堆割前割後 成堆冷氣佬指指點點
當日中大你係唔係現場擋子彈？

啲人對區選呢個字仲敏感過我條女個G點

P牌表示想正皮同睇下你條女個G點有幾敏感